福爾摩師奶(8)

之後又話封信係扮開膛手寫既

一夫痴左線

有無陳瑩跌眼珠全集

阿sir好似好耐冇試過拍戲咁多對白

又做返辣薑

如果佢係每集有少少有跡可尋嘅片段會好過臨尾幾集先黎自圓其說囉

笑到pk

開膛手應該係呀海

飲咗唔知咩High咗野

TVB fun 開估啦

原來槍指夫人呢幕係幻覺

其實鄭敬基係好人 開膛手另有其人

+1

終於逼到阿海痴線

我都分唔清邊D真邊D假了

辣薑

我！係！燕！子！！！

一夫最後同雀屎一齊？

唔想套戲咁快完 無線出名爛尾

聽日大結局 爛尾味濃

蓮婆

有冇kfc版本嘅陳瀅插邊度插呢度插嗰度cap圖

佢根本唔識查案

有曉堯

係

講到咁一係高明一係陰司財

做唔係肛交

一獲熟啦

肛交殺佢老母啦

玉女劍法

江交係LIST喎

等睇三年後 生埋仔 happy ending

曉堯

呢套野幾好睇

一定係曉堯

會唔會曉堯殺完自己呀媽然後失憶

實係佢

殺完之後失憶冇事

丁月係我殺既

Tvb打手

Sugar 真係好陰公
細細個賣咗去妓院
大個d 被迫做交際花
以為有機會走就被鍾意嘅人親手毀滅希望
被香廬班人鄙視
繼續serve 男人
終於有個好婆婆唔理佢過去當佢豬女咁錫
最後又係被人捉
仲要牽涉命案 水洗都唔清
被人困住喺地下室
出返嚟一陣都要係繼父凌辱
自衞殺人被人發現
但為咗保護婆婆攬哂上身

結果換嚟一句「保護人唔代表你可以行歪路」:o

原來聽日就結局爛硬

禮服蒙面俠

眼水都標埋

丁曉堯殺完老母自己失憶
唔好撚再煩垃圾劇
講左廿幾集又係講返佢兩母女屌啦星

我要殺死丁月個仆街

可以炒隻狼暗殺 加個紅點 同 hp bar

呀婆殺人
算唔算TVB第一套劇

高明個老婆好正

套野得蓮婆真心愛佢

最後阿海救晒所有人

All in 曉曉

高明好撚嘈 成日大嗌

仲有高明喎

希望喇 但我覺得唔會 毒撚永遠守護女神

丁曉堯錯手殺左自己老母,驚嚇過度失憶

屌
腳膠財個線索真係流

估邊個KILL丁月唔等於估邊個係開膛手
劇終最後一幕就係真正開膛手露半臉冷笑

松松咁睇幾正

係囉 殺完話自己失憶

知道素嘉同蓮婆後，再加埋監倉煒哥果場，好似結局完咗咁

sugar真係慘到仆街
不過夫人嗰句就算啦
連一夫為左救佢開小木蘭膛 夫人都話寧願自己當時死左佢算 就知夫人道德l冇得救

開頭覺得好悶
呢個星期入直路就好睇

妖堯無情無義，豆粉反轉豬肚係屎，sugar癡心錯付，我真係想殺左個編劇。劇入面冇人同情sugar!

陳瀅好似話拍哩套劇拍到有啲抑鬱 佢個角色咁樣又真係好難唔鬱既

可惡啊，第一單無松松姐姐

留定名先，希望聽日返得切屋企睇

金城安！！！

好撚正

自衞殺人都係殺人
滴滴仔死得好慘！
Sugar正臭雞！

越睇越覺得眼高手低
睇左咁耐就快結局唯有頂埋佢睇下點結尾

最尾仲要俾人利用 真係好l慘

丁月係爵士情婦，所以最後凶手一定係爵士

開頭一兩集之後, 就開始散, 太多枝節
今個禮拜爽快好多, 有嘢估下, D 感情線又好睇

對sugar 最好嘅唔撚係香廬班撚屌
唔係養佢大嘅百川
而係咁啱見到 唔理佢過去嘅蓮婆

民初有無bbq㗎

太沉重喇呢個角色 睇下曉堯個角色9下9下咪易啲抽離

我真係覺得sugar好慘。我承認我鍾意陳瀅，但我係因為sugar先鍾意陳瀅。大家話佢演技未得，我覺得合格有餘！sugar角色太慘，劇入面冇人同情！你唔好同我講殺人填命，咁城寨英雄班hero個個都殺死人又唔見佢地坐監。正pk

狄狄仔唔係sugar 殺
重睇啦

好慘

今個禮拜喺銅鑼灣見到兩次鄭敬基

豆粉水殺啦

劇透完未呀屌你老尾
巴閉喇 知你知內幕喇
破壞曬氣氛

Courtly Love

豆粉去死，妖堯去死！兩個正pk

比返個happy ending sugar呀

肛交直頭本色演出

妖堯角色就係懶巴閉囉

爵士同丁月既關係搞到爵士錯手殺丁月，所以後來爵士失蹤一段時間，所以兇手係爵士

推得咁快

套野呃人既
一開頭打正旗號係查案+開膛手+無人估到
一開頭仲要懶懸疑咁，開左好多條支線
點知條條支線都係眼高手低，無乜關係
最後一成劇情查案，三成劇情睇班人打情罵悄，讀成劇情係油麻地的生活日常

拍三四集之後暈一暈低
Sorry sorry 我咩唔記得tim

會唔會結局話根本冇開膛手呢個人
之後幾個死者係牛雜仔 素嘉 蓮婆殺
而第二個係自己浸死 一夫為左救夫人而扮開膛手殺
而呢套劇本身係參考英國開膛手作為藍本
個單案係到而加都唔知邊個做
以TVB的作風會唔會話根本冇開膛手

佢訓哂身保Judy 今日開波仲係換黎半信半疑

佢係話有幾個開膛手 但唔代表佢哋有殺人

就算唔係佢 蓮婆唔係因為佢會殺人咩？
佢開人膛

可能最後係妖堯個八婆見sugar死講句殺人填命係報應，然後佢同豆粉著婚紗結婚囉

原來個個都係 copycats

開狄狄仔膛係因為佢要救蓮婆

你講晒啦，唔係喬百川佢又會殺人咩

真正既開膛手根本無殺過人
但就係依班人當中

應該會
因為雀屎似係第一單既開膛手 甚至係真既英國開膛手
第一集已經講左佢對無著鞋同美腿有興趣
同埋佢幫夫人寄去英國既信果時好可疑
最後一夫終於搞掂松松女神

我覺得套野寫得最好就係Sugar角色,至於最差既角色就係爵士夫人呢個角色,根本上係可有可無

得豆粉水同兩條女既感情線最垃圾

見d華人無留辮，加上米荒同暴亂係1919年發生，除卻港九都有堅尼地道呢一點，套劇應該係set咗響20年代中期

最後可能真係冇呢個人 個個都純粹有私怨咁去殺 並唔係開波個陣話因為佢地係妓女

狂風刀法！

真係諗起一句 最親唔係最早或者最遲嚟嗰個 而係嚟左之後冇再走過嗰個 蓮婆同素嘉兩個都咁真心對對方 結局點解係咁

華民政務司 1913 年先有...所以一定唔會係 1900 年初

陳瀅都好畀心機做我承認最初係因為美色支持佢，但原來佢都真係好有進步

sugar真係太悲情

變態戲嚟㗎，有必要時，人人都會殺人！敗壞社會風氣

唉

DC黑暗風，DC萬歲!!

成套戲好似神女無心 襄王有夢
夫人又成日懷疑佢 唔覺得佢對一夫有情意

除咗第一單案未解之外
局紳點解要叫sugar開影嵐膛？
sugar淨係殺局紳姐 邊個開佢膛？

我都係因為sugar開始留意陳瀅 本身以為佢係花瓶 因為真係太靚 不過睇睇下覺得佢雖然未係每一幕都做得好好 但其實入行唔耐真係算係咁 希望佢嚟緊可以再磨練下演技 阿瀅加油

Sugar開左影嵐，百川同滴滴仔膛

咁都變態 你應該好多戲唔睇得
沈默的羔羊應該嚇死你

阿瀅加油！

成套劇最撚慘係松松，差唔多集集都要喊，由半山喊到油麻地再喊番上半山再落油麻地

佢開埋局紳
要佢還哂所有嘢

影嵐唔係比一夫開膛咩

其實你有無睇
尋日同今日都講左係sugar開喬百川膛
佢一路劏一路話要還返哂俾佢
喬百川叫sugar開影嵐膛係想嫁禍落雀屎到
佢直情直述埋出嚟。。。

仲要keep得好好 同煒哥有得揮

咁局紳叫sugar開影嵐膛係咩原因？

今次角色浪費左煒哥啦

開膛手 = 連登仔

sorry 我就係睇到好亂 頭先有一幕寫sugar講跌落樓梯係意外 條女先會死 然後局紳叫sugar開埋佢膛

明白哂 thanks

影嵐揾sugar sugar 推咗影嵐落樓死咗
跑去揾百川求救 百川要佢開膛扮廢柴殺嫁禍
一切都係百川palm 好

其實真係搞到好亂
依到都亂到唔清楚完全load唔到

你之前冇睇

集集都睇

今次曉堯媽兇手有條八婆曉堯揀喎

記錯咗一夫係開小木蘭膛

依套嘢十樂集嗰陣就拖長嚟做
依家睇少2秒都唔知發生緊咩事

之前又講到真係牛雜仔殺

油麻地牆頭草的日常

影嵐嗰單一開始係懷疑巡警道

牛雜仔殺同開膛嘅係白牡丹

拖到太耐先揭故
已經唔記得小木蘭同影嵐案d details

你搞到亂晒籠

佢老公係最恐怖既人
而一夫又幫得佢多
咁最後咪生情

淨係記住左牛雜仔殺影嵐

次次係到鳩up鳩估, 仲要次次都錯
係到扮撚晒野

sorry
D cases真係搞到亂哂大龍

佢老公正宗反轉豬肚就係屎
又要人救又要捉返人哋轉頭

你地攪錯晒, sugar都錯晒, 仍以為蓮婆係唔理佢過去只對佢好? 其實蓮婆一直都冇對佢好過, 蓮婆係一路都係對"豬女"好渣, 佢唔理sugar嘅過去, 係因為佢心入面已經有晒豬女嘅過去, 佢先係最唔care sugar果個, 佢係care 豬女渣.

你個打靶仔！！！！！

TBB啲劇係咁㗎啦
一開頭啲劇情就拖住嚟做
去到最尾幾集啲節奏快到阿媽都唔認得

明明好慘，但又忍唔住笑

一定係
菲臘廢柴
殺肛交老母
唔係嘅話
每人派$10000

如果有追開一定會記得啲劇情
影嵐係第三個俾人開膛
而且同前兩單一樣都係妓女
當時雀屎夫人同一夫跟蹤白牡丹去左條廢村
見到佢同白威廉密會
之後白威廉發現有人速逃
雀屎夫人衝入房 見到白牡丹受傷
一夫衝去追白威廉 追追下跟甩左
過一陣游池就見到影嵐條屍
本來雀屎夫人認定係白威廉係開膛手
點知白威廉就話影嵐條屍到搵到雀屎副眼鏡
之後啲集數有交代返係sugar偷左雀屎眼鏡
咁回應返喬百川想食住個勢嫁禍落雀屎到都好合理

第一單 丁月(曉堯阿媽) 未開盤
第二單 小木蘭 自己浸死 一夫開膛
第三單 影嵐 碌左落樓梯跟住sugar開膛
第四單 白牡丹 牛雜仔殺+開膛
第五單 喬百川 sugar殺+開膛
第六單 狄德英 蓮婆殺sugar開膛

有冇人講下影嵐係乜水？
今集喬百川講寫信引影嵐去俾素嘉殺
完全唔知發生咩事
係咪巡警道去間屋仔見人嗰件事

人物關係過亂
每單案都重覆幾次懷疑人>洗脫嫌疑
好快會洗走觀眾對每單案記憶

ok lm

原因？

上次話一定係陳庭欣嗰個係咪佢

呢套嘢最煩係
殺人同開膛嘅可以唔同人
冇睇開真係會好亂

等我養多幾隻鸚鵡先

點都留定名先

留定名先

高明高明高明

開膛手都應該係攞個噱頭
等唔洗次次估兇手咁悶掛

滴滴仔有俾人開膛咩？

一早已經話去到大結局先揭曉
點解你會覺得第一單會中途close file

見蓮婆係真兇柒咗唔憤氣？

假設係佢
咁佢又真係成日推落一夫度

如果計“開膛”嚟講
已經中咗一夫, sugar, 喬百川, 白羅拔

自己開自己

蓮婆係有病認錯人先對素嘉好
嚴格嚟講都唔算係真心愛

膽拖關一夫 魏素嘉 白羅拔 高明
配個費查爵士

喬百川似乎無，影嵐單case都係喬叫sugar開膛

留名

有
sugar 為咗幫蓮婆甩難
所以當佢俾蓮婆斬完之後
就開埋佢膛

多謝

lm

屌係喎
今集係講係sugar開
唔記得update返記憶

應該送 set 刀 畀得獎者

得獎者有一百客牛雜

其實我覺得套劇個basic idea唔差
係中間太多支節談情戲唔知做乜鳩

原本豆粉水都係真心對佢，但最後都係出賣佢

丁月一定係熊財殺/開膛是但一飯

Quote定先

殺人動機？

Sugar 開
而且係唯一一個內臟完整嘅受害人
因為sugar對佢有感情

關咩事，漢人嚟到英國統治嘅地方仲留條辮嚟做咩

劇中的情節包括：
開膛手傑克於1888年犯案，劇集提及犯案是在約20年前；
出現吳松街的原名堅尼地街，該街道於1887年建成，並於1909年改為現稱；
出現「巡警道」的職銜，該職銜於1909年至1916年期間使用；
因此，可推算劇中時代為1909年。

蓮婆都唔計嘅話
咁sugar 人生真係一片灰暗
好撚悲哀

發現自己老母做雞？

高明路過見到丁月死咗，就唔好嘥開膛攞內臟去做實驗

最尾呢幾集同之前真係感覺完全唔同
好似幕後換咗一team人做咁

但係wiki都有提及有啲位係唔match呢個年份嘅
例如華民政務司呢個職位

D支線搞到香盧d人變哂牆頭草

btw 噚晚講狄練目死
睇到我爭啲流馬尿
個feel有返之前方監製嘅style
夠曬催淚感動

冇話真唔真正嘅開膛手，咁佢地確實開過人膛，只不過唔係英國果個去嚟香港
第一單未知係點，但可以肯定嘅係之後幾單都係油麻地居民自我應驗出嚟，大家以為有連環殺手出現，所以個個有咩都推比一個大家FF出嚟嘅嘅人物

sugar喺劇既處境係死都冇人可憐

其實套劇一開始好似有講背景
係jack the ripper冇犯案後幾年 冇記錯係第一集judy講

同埋陳瀅啲戲真係好咗好多 當然仲有好大進步空間
但嗰時睇佢全職沒女喊 身為fans嘅我都忍唔住笑出聲
到今日睇佢做sugar真係覺得佢好慘
jeannie bb加油

呢條線最好睇
而且我鐘意睇徐榮做戲

唔捨得滴滴仔死左

係喎
咁樣咪即係白威廉帶白牡丹見客然後白牡丹受傷係同影嵐嘅死無關
咁果陣夫人同一夫見到嘅背影係邊個一夫講過話佢追果條友唔係白威廉嚟喎

殺就冇可能啦
另一條問邊個殺丁月，冇陰司財揀

咁穿崩就點講都一定有
但套劇重點係開膛案，所以開膛手傑克案20年後呢個應該係最能夠作準嘅背景

我比較掛住羅義!
狄狄仔同羅義比, 我覺得羅義死我仲傷心

應該係sugar

阿瀅加油

好似男人裝束架喎

Lm等派錢

LM

lm 雖然好大機會，但未到最後都唔知

Lm

所以忍唔住封鎖左佢
最憎劇透撚

Lm
唔派正仆街
等俾人開膛

Lm
覺得女殺老母機會大啲

影住個女係老母死後先到然後即刻嚇暈架喎

M club睇過到而家睇番陳瀅係進步左好多
由其係俾人踢爆佢係廢柴爵士二奶個度
但有啲平淡位有種尷尷尬尬既feel
唔知係對白問題定佢問題喇

支持瀅瀅

有冇兩小時大結局？

所以話啲神神化化嘅阿婆實有啲古怪

1個鐘

大家睇完結局唔好屌
Thank you

你唔好劇透當幫忙

想問蓮婆果種係咩刀法，想學

係喎，完全tvb鳩噏，估開膛手同買6合彩冇分別

就開始

今晚推唔推到多個post

好似有啲爛尾feel

為左sugar睇埋佢

不過華民政務司係要到 1913 年先有
所以成個歷史錯哂

算啦，唔好咁認真，油麻地都冇開膛案啦

有Sugar一定睇

本故事實屬虛構

咪係 睇TVB無需咁認真

Sugar今晚壯烈犧牲，要支持到最後

希望夫人同一夫可以有好結局

我估死一個

睇喇睇喇

重注肛交

肛交係開膛手

有肛交買咩

點都要睇到最後

岩岩片頭有

精神分裂症？

大結局了

仲勁過VR

痴咗線

最後一集

一夫癲左

做咩痴咗線
昨日冇睇

毒撚一夫痴左線

頭先見到夫人打爆一夫真係當堂吓左一聲

睇死佢又係另一個人開膛
但應該係肛交殺

屌個下爆炸

阿海激好戲 點解冇視帝

差實際証據⋯即係9估啦屌

一夫點都鬥唔過洋腸好可憐

西醫

佢成日都係咁㗎啦

最後有邊四個人揀？

啲角色又俾人捉走

滿心歡喜期待果場戲，點知原來係幻覺

曉堯不如死咗佢算啦

希望佢有呢一日

豆粉媽終於有一次係幫到手

豆粉水奶屎

豆粉水係咪死啦

曉堯累街坊

屌你衛蘭爭d豬隊友

準備香廬陷家剷

終於

冇後台卦

豆粉水好慘

咁撚任性
由佢死囉

曉堯,周圍傳染

收皮啦雀屎

仲屌過佢

係要為咗保住維城犧牲油麻地？

GG

Philip玩自爆

第一集嘅野依家先回憶

係你啦

佢咁就死咗

又自爆

真係鬼佬殺

肛交啲戲

啲音效

屌咁就死咗

肛交

肛交做發癲戲都好差

好過迪神掛

好假呀雀屎

屌你肛膠d戲真係多左

肛交啲對白我一句都聽唔清

肛交好嘈啊，收收皮先啦

曉堯到底係個角色黑人憎
定佢演到黑人憎

我覺得佢做緊自己

唔係大聲就好戲架 有冇職業道德架

肛交喊嘅樣

又要人畀機會你

廢柴

肛交個激動樣

佢食咁多女就知啦
依家先知咁

Philip d戲仲好過肛交

揀一夫啦

乜撚嘢事啊
肛交同夫人

有人要找數啦

係時候cap番出嚟

散播鼠疫

清叔叔rip

Philip 又幾好戲

咁唔係應該架咩

個血清有冇做過實驗

沙士

高明

血清

ok

點解有隻錶？？

真兇出現

高明醫生兇手？？？

Yeah
我貼高明同素嘉

鐵面陳

鐵面陳做咩唔留低

jail break

素嘉竟然仲有後續

死咗

Sugar 婆婆

陳瀅

素嘉仲要掛住蓮婆

素嘉

連婆RIP

好慘啊

婆婆

條口水

原來蓮婆都入咗去

又全世界死曬

開估邊個係開膛手未？

蓮婆都好戲過你啊 聽唔聽到啊垃圾肛交

RIP 唯一一個真係真誠對Sugar嘅人

終於報仇

sugar黑化

留口水

因為佢殺咗人囉

素嘉係200%悲劇但佢又黎料啦

陳瑩又想殺人？

蓮婆咁好武功竟然咁就香左

個撚個都癲嫁

點解sugar要咁撚慘......

報仇了sugar

滴口水好吸睛

好似俾人口爆完

支持sugar復仇

套戲勁多道德撚

叫定同鄉去銀行門口等樓主

Sugar真係好靚

Sugar 大開殺戒

睇漏左爵士，佢做左咩？

Sugar, 蓮婆錫豬女ja, 唔係你呀

黑化殺哂所有人

屌你仲想搞咩呀臭雞

素嘉要黑化

Sugar: avenge the fallen

皮膚好好

sugar 黑化去殺邊個

陳瀅殺意個effect有冇人cap gif

我了

靚到唔想唔望佢

sugar準備報邊個仇

最驚睇親情戲

Sugar成魔啦

點解睇唔到口水

Sugar 同喬局紳打,已證明武力100
今次出去要無雙

尾二嗰張見到

推開咗丁月，丁月撞埋牆暈咗。佢自己跌咗個陀錶同整爛副眼鏡。

蓮婆點死架？

有冇插邊度 插呢度 插嗰度cap圖

陳瀅次次同阿婆對戲都幾好，上次同羅蘭都好好，可能真情流露

all in 曉堯錯手殺左佢阿媽

之後高明屎忽痕開佢膛？

做 experiment

佢現實都好錫佢阿婆 孝順乖乖女嚟

可能拎啲內臟做研究

去到最尾成套劇有邊個人係正常㗎

咁應該唔係爵士殺

差啲覺得佢會長出對殭屍牙

等收錢

會唔會到結局先講其實真正嘅開膛手啱啱先嚟到香港

上個post有

四十幾歲都上到主角算好
好多好戲人仲係配角命

留名睇出第二集，今集冇真正開膛手

續集

真兇現身

觀眾心聲

模仿犯

班街坊之前唔係好撐架咩

素加會唔會繼承刀法？

d街坊

啲疫苗有毒咁點

燕子好好笑

好膠

好老既禮服蒙面俠

癡線佬一個

CLS

咩料

關禮傑

飛天燕

呀海扮野？

飛去對面天台

可能真係咁

蜘蛛俠

毒撚開始有返自信

接唔到箱野
dup死多個

燕子俠

一定係嫁啦

好型，型過Batman

全部人黑化

禮服幪面俠

臨尾一個鬼佬嘅眼神

完

好鬼膠

燕子=蜘蛛俠

我知我知

今日第一次睇好膠

但係啲女好正

呀海十成九卧底啦

眼神都唔俾你
望住張紙, 張紙又寫住俾佢地既挑戰信
笑一笑
完

肥仔

可能假黑化

大結局啦喎巴打

大個仔

糯米雞唔戴眼鏡咪幾得意

呢到可以skip？

肛交唔好搞鳩人啦

豆粉會唔會俾曉堯激死

肛交唔撚扮弱智真係浪費晒

又做返on9二人組

曉堯媾仔好老土

俠盜精神

cut走呢段講其他啦

間房係sugar ?

cut咗呢啲情節唔該

睇見都想嘔

又沉船號第一個乘客

豆粉隻鯊魚牙呢？

多謝大家收睇福爾摩師奶 season 1

個個都自爆

黑醫生

比佢媽食左
所以要開

唔自爆係咪永遠冇人會估到

原來係高明醫生

準備派錢啦喂

攞個胃

原來佢嗰陣未死

原來個理由咁膠

做乜鳩

蓮蓮婆刀法??

全部自爆

妖堯個阿媽同妖堯一樣咁乞人憎

跟蓮婆學刀法

丁月幾正

點呀個個都殺過人又咁熟手

幾弱智先會係面對面果陣話要報警

真係醫生

咩事

原來就係因為咁所以先要開膛

嘩屌好慘

又中,高明

點解醫生刀法咁差

嘩，點估咩線索都無就突然話試藥

犀利

華人賤種 死不足惜

收錢

今次到阿海對眼跌出黎

全部都應該比蓮婆教訓

蝴蝶效應

個理由真係唔充分

吊頸

好格硬黎

自殺死咗

朱展

套野真係on99

一哭二鬧

無開膛手

一開始係咁吹開膛手
依家原來死既人係一人一件既
點算先依家

食過個包, 鬼會查到咩
你諗多左. ....

蓮婆判官

估撚到垃圾TVB一定係兇手自爆

妖，妖堯阿媽又係抵L死既

高明好慘

丁月真係低能...

D血清冇用？

醫生

真個個比人屈

清叔叔

點解唔係肛交 好失望

全部都推哂落佢到

由自爆開始就爛尾了

唔太明點解高醫生冇拿拿會割一刀落去

屌
咁查條撚咩

咁陳松玲既存在係重乜鳩呀！！！

根本高明醫生未研發到

陰司財

全劇最衰陰司財，幾時死

好心寒

冇咗調明醫生冇晒啲藥

放佢出城開aoe啦

如果冇反cup 呢套就真係衰收尾

扮下查案 24集半

朱展係好醫生嚟

屌徐榮

結果雀屎夫人咩都查唔到
個個自爆哂

真係好撚仆街

吹到開膛手黎咗香港

一早話係清叔叔做㗎啦

陰司財或成最大贏家

福爾摩???

鄭敬基

都唔知嗌乜9
自己冇啦啦又話人想毒死佢
想毒死佢就唔會搵佢啦

陰司財 十足 Joker

Cls

我覺得個故事講得通喎，算係咁

仲有?

有反cup!

雀屎夫人真係on9到喊
其始至終都無真醒既開膛手

陰司財
為咗玩
乜野理由嚟

仲有一個

仲有一個！！

搞咁耐
結果係所有野炒埋一碟
姐係爵士夫人由頭到尾都無用

個妝想點 老十年

第一次睇咁垃圾既偵探劇,乜撚野都唔洗查

即係個個都係唔同人殺既？

wtf仲有

仲有咩

sugar就死喇

垃圾劇

仲有一個開膛手

個個都係開膛手

仲有一個開膛手？

仲有一個？
開邊個膛？

最後個個係殺左邊個

lex luthor 都似

仲有費查

sugar

爛尾

清叔叔其實係好人

即係仲有人會死？

即係點
仲有人死需要開膛手？

爵士就係

不如估邊個唔係開膛手仲好啦

根本個結局就係勁倉猝
起碼要個半鐘先講完啦

酒杯敲鋼琴本身都仆街嚟
個角色啱哂佢

候選人有丁曉堯
一夫
仲有？？

真正嘅開膛手喺英國high tea緊，係咁打乞痴

殺咗陰司財，我估

唔好理劇情膠唔膠
但覺得呢招幾好睇咁
開頭真係估邊一個係開膛手
點知原來個個都有份，唔係一個由頭殺到未
tvb黎講幾有新意

曉堯冇殺人我真係唔服

其實幾有道理

最後一個唔係黑化SUGAR仲可以係邊個

好正

最後曉堯殺陰司財

逼逼分應該係估邊個唔係開膛手先岩

果然係TVB水準

成套戲女角除咗sugar其他可以全部唔要

人地想補獲都唔比係咁鳩叫
抵啦

成套野已經離題

邊有人吊頸條繩綁到咁實

咁一開頭叫咩人估邊個係開膛手
都無殺過人
大家一人一件

唔好呀

一開始就係松松有呢個on9 假設
又無證據

妹娣？

堯妖老母幾正，有冇IG

全部段估

高明同丁月講
話因為佢個姊妹掂過
驚有肺癆菌
話要幫佢留醫觀察下
咁咪得
仲話做醫生
咁撚驚青

乜水sugar

三上悠亞

Tvb ：邪不能勝正

編劇好撚廢
諗唔到靠咩線索破案就單單自爆

賤種臭西 抵死

最衰都係金誠安個打靶仔

屌咩
求其阿婆出黎一刀又話得
你要十幾廿個都得啦

可選多於一個答案，結果差唔多有成一半都係

點知最後一個開膛手係曉堯
開完膛就扮暈扮失憶

傀儡師

識貨,熟女幾正

高明
廢柴

仲有一個開膛手咩？好似六單都講哂喇喎

我知喇！仲有一個喺英國ar ma

唔係個d 都死得7788

9估最後sugar 殺左司徒拔

岩岩仲未開估邊個殺丁月？
會唔會高明醫生講大話幫曉堯頂罪？

基本上個個都有可能

其他唔知做緊咩
同埋根本sugar應該係殺左人帶埋曉堯走一齊去英國she she

一開始已經錯咗

我都睇唔明，佢點樣拉扯間整跌哂個醫箱啲嘢出嚟，可以攞到手術刀上手，割到丁月喉

最尾一個開膛手係個細路仔
偷酒飲醉左去殺人開膛

tvb d編劇
不學無術

雀屎由頭到尾唔知有乜實際貢獻
佢徒弟仲有用過佢

一夫殺陰司財 夫人開膛

我覺得好醫生開膛好合理，唔算爛，不過真係好難估到

咩求其呀

唔淮蝦我豬女！

陳瀅啊

同埋點解醫生冇拿拿揸刀佢㗎

仲要咁撚準
一野橫線割中

快d死

搞到人心惶惶
拉狗佢啦

一定係傑仔啦咁

但無啦啦咁樣自爆

effect...

呢D 千古懸案,TVB 點會carry 到

sugar殺
曉堯殺

而加條主線係咪去咗鼠疫度

tvb學下柯南啦
人又自爆你又自爆
自爆到咁on9

頭先咪講咗高明用蓮婆教嘅刀法殺囉

最後一個開膛手係妹娣，為子報仇

呢套野個個都係隱世刀客黎

D清潔工咁好人既

有冇人答我sugar乜水牙

近視睇唔到
唔小心就開左人膛

我寧願真係一個開鏜手仲刺激緊張
由羅拔SIR開始，已經知道係人人都份，一D懸疑都無
但套野個頭開得好，吸引左人地想睇，想知道個結局
但其實尾段愈黎愈差

夫人？？

阿海去開陰司財膛，幫其他人頂罪？

除非佢係有心啦

咁都認唔到人

雀屎夫人嚟

松松啦
唔洗問

屌 夫人嚟

隔離應該係識既

嗰個係咪sugar黎架

夫人又係佢隔離啦

仆街個個無訓練9劈一刀流秒殺cls 改做福爾摩殺手啊笨

如果妹娣個仔鼠疫死，佢一定殺陰司財

唔揻船飛咪唔洗死咁多人

蓮婆嘅刀法你地識條鐵咩

咪話唔好理個劇情膠
講緊個舖牌，唔係一味一個殺手由頭帶到尾
如果劇情合理小小就好好多

一刀超人

同樣講開膛手
From hell好睇好多

雀屎夫人嘅思路就係編劇嘅思路
開頭：兇手好犀利，好難估邊個係
中段：哎，諗唔到證據，我話佢係兇手佢就係兇手算啦
結局：妖，唔識查呀，兇手自爆算啦

夫人黎

松松對波著左衫都突哂

夫人

松松姐姐

一夫

松松咁樣有啲似林泳淘

佢個嘴好o

垃圾夫人搞到人心惶惶
又乜春都查唔到

夾硬湊埋呢對

阿海有得溝女神

離左婚

終於理下隻兵仔了

重點係點解個個都識開膛

唔知毒撚可唔可以得到夫人呢

一齊啦

兵仔上位記

毒撚終於守得雲開

點都要令到佢地一齊

又唔見佢拉阿海？

雀屎夫人係呢套野只係配角

夫人愛上咗一夫？

屌喇星而家話人英雄！話人最多個個就係你

搞到人體係公仔咁

燕子夫人

成日引用福爾摩斯嘅說話就當自己真係福爾摩斯

屌你
自己柒咗
仲講福爾摩斯
福爾摩斯都嬲到彈番起身

開頭以為一個禮拜查一次案
點知依家搞到人人都係開膛手

妖！高明殺人就得！sugar就拉

呀海行得咁好既

求其𠝹一刀然後拎啲內臟出嚟啫

究竟松松姐姐有幾大波
明明以前聽佢唱 烏卒卒 都好似無咁大波

仲開乜春
冇神神係度散播流言
流料個流

And then a hero comes along with the strength to carry on

又開始感情線 bbq ending

松松對波點解咁大

燒晒香廬班街坊

王烈

應該由燕子救佢個一刻心動了

燒牛雜

真係估唔到高明醫生係第一個開膛手

心諗：仆街，柒咗

屌

And you cast your fears aside
And you know you can survive

櫻槍攞命

呢個shot幾靚

只要有心，人人都可以係開膛手

真BBQ

燒死佢啦

油麻地個個都武林高手

佢不嬲好大架 好似有E架

呢度做乜鳩

又飛身救美

.....

頂 豆粉水

走啦屌你老母 睇住個火把

屌燒撚死肛交啦

on9 無啦啦自爆啲藥喺自己度

豆粉水咁好精神嘅

啲藥一定係假

煒哥想點

煒哥調虎

瞓素嘉床？

佢先係？？？

排長

AV

一個打廿個

明明以前都好似唔覺眼咁勁

人性好殘酷

我嚟保護妳

我老母奶野啊

007？？？？

diu俾燕子俠sls

引D 人走姐

無圖無真相喎巴打

又想點呀燕子

個面罩好柒

Batman

幾時出場殺人

跛都咁腳法

跛
你邊度跛

斷腳都咁好腳法

冇啦啦大家玩自爆

豆粉水？？？？

講道理就搞掂

條八婆連個契女都咁pk

D人係咪on9啊 咁到認唔到

一夫隻腳唔係瘸咗㗎咩

點解又冇人認到

蓮婆勁好多

陰司財先係開膛手！

包租婆夢想成真

係咪抄緊BATMAN

膠劇

道德撚將會大勝

人性 講埋出口好中二

就算自爆，都應該之前有D細微位透露邊個殺人
比D觀眾
依家只係自爆自爆再自爆

相？

字幕想點
支那話

比番sugar我

呢度好鳩
畫哂公仔出腸

套戲好老尷…

王烈從良了

大道理mode

講完道理之後就個個去搵陰司財

我係唔係睇緊蝙蝠俠

點解呢幕咁etv

其實係咪港版蜘蛛俠

做乜春

根本啲內容都講唔切

最後一集變左垃圾劇

成日講道理

陰司財當joker 咁演.......

做乜突然就好似冇晒事咁

陰司財係joker 證明人性醜惡

一跳就變咗咁

開燈即係咩

目測有E

Madam又話仲有一個開膛手？

中二病爆發

乜水佢老婆

嗰條pk仔陰司財

不過對白好低能

支線太多，太多無謂既線，影響哂劇情

我都想比佢撥我個胸

Sugar呢

政府比番電油麻地？

ok green hat for 陰司財

唔通 通殺開圍骰

肛交dickson

屌你 A變E

咁突然d劇情

dllm
查乜春案

屌你又彈多個老婆出黎

松松姐姐啲語氣都好難頂

副嘴臉

爵士夫人突然之間又知道咁多嘢嘅

冇啦啦作啲人物背景出嚟就當講得通哂啲嘢？

鄭敬基做戲正

支線就details, 主線就一忽忽

中哂伏
垃圾膠劇

痴線最尾一集都開多條線

最後洗唔洗全部走出黎對著鏡頭一齊講好人有好報之類

牛肉刀

陰司財真係做得幾好

原來陰司財係咁失敗

松松姐姐高過佢

好柒.. EQ 好低

人人齊買愛心卷

拎住d咩

屌你 又變把刀出黎

冇啦又知陰司財d野

小丑咩玩人性黑暗面

劇情暴走mode

突然加情節自圓其說

又係綠帽

仲有一part都未講

好型

陰司財又學蓮婆刀法

呢套係只係不斷回帶+自圓其說
根本都冇線索

松松姐姐次次賴醒啲語氣

斬死松松就神劇

香盧一班人一個鏡頭過講恭喜發財
完

突然離咗題

棺材點解有把刀?

惠英紅摑勁廢個到睇到好爽

咁睇似高過阿海添

最尾一集先爛尾

其實夫人就係開膛手
仲唔伏晒你班仆街仔

佢出場時,有提過佢想搵番老婆

一陣係咪sugur係屋頂跳落黎將鄭敬基一開二

佢原本個頭訓果個位有刀

完個呢個post唔好再開啦

有冇人覺得依家咩人拎住把刀都會唔覺意做左開膛手

應該著咗高踭鞋

Sugar真人去左廉政行動首映

虎都唔算喎 個頭

個個都識

有

已經去到啲角色話係就係嘅階段

F cup

可惜佢唔係.
小丑唔會比人起底

只要有刀
人人都可以係開膛手

On99最後一集都要開條鼠疫線
得返10分鐘睇下你交代得幾多嘢

又一個刀客

最後可能都搵返曉堯去英國

編劇話咩就咩

屌 仲等我 等登早d反屋企睇結局

Madam無啦啦查倒咁多野

蓮婆應該係某門派既宗師,有好多人都跟過佢學野

頂！得番10分鐘

人人都有舖開膛癮

仲有一節咋嘛

佢地話ok就ok

開佢膛就差唔多

Dead End
唔洗交代

燕子 蝙蝠俠
陰屍財 小丑
素嘉 two face

大弟子：高明

雀屎突然之間醒左好多

唔開就冇得睇埋最後

我都係

得留三個字 唔似大結局 要爛尾了

蓮婆祖傳刀法

大結局都無悶場

一早走 英德就唔使死

猿痿蠔個樣仲老過阿海

10分鐘可以點結尾

dllm

比著我嬲嬲地
一鳩野狠啲斬落去

懦夫=連登仔

呢幕型呀夫人

人身攻擊

突然崩潰

妖，松松咪累死sugar囉。話佢唔敢斬，陣間咪斬sugar!

咁樣解

自殺啦陰司財

咩呀。。。。。。。。。

咀遁

呢個陰司財EQ咁撚柒低

嘴炮完場

現實世界一早比人斬撚死

終極爛尾

突然咩都查到痴線

好驚係開放式結局

真心？

一兩句就說服到

突然從良

渦卷福爾摩師奶

Sugar呀

做乜鳩 而家咁樣係咪都要打把嫁喎

司徒拔

係咪準備有最後一單案

Sugar

sugar?

痴線 on9到

lbyebye

Sugar要斬死陰司財啦

司徒拔喊

睇到好尷

咁就贏到BOSS,ON9?

劏佢

利賓納兩支

捉佢埋一二角女女女佢

同佢有仇??

滴滴仔無辜犧牲

有咁簡單就好

講兩句就交血清出黎

sugar action

兩分鐘醫好曬成村人 跟主三年後

爛尾正式倒數

低b左咁多

黑寡婦

好想俾sugar拉入後巷

到佢死

sugar後期戲份原來咁多

柒少陣啦